D新型號電腦真係好正，有藍芽

可以connect BOSE QC35

鳩